毒撚 啱啱俾人欺凌 你問我答

冇同人講

廚房幾大

點解覺得自己係毒撚

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

點樣欺凌你

十幾尺

爸爸係警察？

冇朋友

點欺凌法
讀中學定U

知道甚麼叫做愛未

排斥 整蠱 語言欺凌

係唔係你樣衰

冇親戚做狗

咁你學咩人比人欺凌呀

最基本資格都冇

仲未知

一般樣 10分有3、4分

巴打幾大呀？比人蝦就反抗啦

班上面有冇同學係狗仔
轉移大家目標

Fact Check模式統一化提案

毒撚就係咁

定係你自己係狗？

連登仔講嘢平均要減5分

咁我咪淨係得5分

我負咗